姜濤出左首新歌歌詞有不撤不退

多想趕快歸隊
必須將鬥志高舉

此刻身處過程裡
嚇怕了 難捱時 不撤不退
集氣 再爭取

姜b係咪黃

沒有暴徒只有姜濤

藍姜

佢唔係藍㗎咩？

姜b係黃嫁

Mv最後..
黑帽黑衫黑口罩

梁烈士走嗰日佢有POST RIP

運動開初佢已經叫大家遊行小心架啦

港豬就有佢份

蒙著嘴說愛你 曲: Jarvis紹斌/李俊緯/吳周爍
詞:陳詠謙
編:吳周爍@Funkie Monkies Productions
監:Edward Chan

陳詠謙係黃

好聽 係時代撐本土

呢個我真係估唔到

但係首歌真係有d難聽..

我現時...

歌詞

呢條撚樣冇飯掂

即使蒙著我嘴
我亦可高呼

Btw佢個相的確對男性嚟講係唔太討好

手足

再推

首歌未出前佢已經話好鐘意首歌啲詞

最尾抽埋限聚令水

終於洗脫藍姜稱號

慳啲啦你粒水果粉
一首歌就想洗底？仲要首歌係咪黃都係一個謎
唔使諗住開個po就可以幫奶共姜洗底
你第一個po問人姜b係咪黃 第五個已經想幫人洗腦答人哋姜b係黃嫁 去到對上以為講句終於洗脫藍姜稱號就完事？ 你玩曬啦Ching 你係佢條粉想幫都幫得有智慧啲啦

咪諗住推首新嘅疫情歌裏面有幾隻可圈可點嘅詞就可以幫佢變偽黃 唔好唔記得姜連廣東話都未講得正，有日popo係黃既我咪信佢都黃囉

擘大眼望清楚 同埋唔該睇埋日期冇屈佢㗎

姜濤關公災難

嘩 push

公司想幫佢洗底出隻歌扮撐！黑衣加螢光捧！收皮啦
如果有一日popo都係黃我咪信囉⋯
一句肥手指想推走晒所有野呀？
出個story仲要慶祝湖北重啟圖喎！
正苦都唔黃啦咁！繼續扮啦！ 睇你扮得幾撚耐！
黃就黃，藍就藍，咪撚再藍扮黃啦⋯

佢懶音都幾勁 好撚gay 唱到

製作人同填詞就黃
佢算吧啦

戇尻 又鬥黃
如果係藍繼續扮野咪得
兩邊都唔出聲最好
上次件事又無令佢人氣有受損
反而佢出喱首歌咁明顯有機會得罪藍絲師奶啦
扮黃吃力不討好
以佢人氣洗Q做喱啲扮黃既事
藍既你比首山下見謝安琪佢都唔會唱啦
肯用來做生日打歌
仲要mv自己度 自己親力親為
親口講好中意首歌都要批鬥

好難聽 不了

同舟之情 情牽總有根據

講真 都唔係好難聽姐
咬字係乸咗啲 但首曲幾有以前台灣k歌feel
好似香港好耐冇做呢啲輕快k歌

其實我覺得佢把聲都算carry到首歌
但咬字係可以再進步嘅
尤其頭果幾句

同埋我覺得佢應該唔係藍嘅
但係似港豬姐

靚仔真係多毒撚妒忌
姜濤加油

其實真心幾難聽
唔講黃藍 佢唱成咁點解可以紅

首歌好tfboys，好斗音feel
好襯佢

好聽喎

但點解鏡仔啲歌成日都要加幾句英文落去
Ak個首

一黎 鬥黃已經係錯
二黎 每次隱約見到少少嘢就煲到上天去 搞到黃嘅比人封殺晒

突然多咗咁多姜b打手，老實講，佢唱歌真係好難聽

你話好似莊正咁，就話撐佢啫。 新人根基未紮實 想靠黃上位 對你偶像冇好處

就算首歌有幾粒字令你諗多都係關填詞幕後事 同佢一個成日抖音唱大陸歌嘅真係無咩關係

其實兩個歌喉不相伯仲

玩yellow nazi 批鬥就真係冇意思。藍就一定唔會係自己IG多謝立場啦。

大家對mirror包容少少啦，最近因為打天下開始留意佢地，佢地真係有心做

打天下條友都去買喜茶

AK？竟然。。。

我意思係莊正先係真手足，如果齋睇顏色梗係撐佢先，唔係黑衫黑褲黑口罩就係黃

我都有frd鐘意着全黑 再帶黑色cap 覺得好型咁 但佢好似係港豬